其實大D叫人去有骨氣係傾咩？

成日話唔講唔講 見到面先講 正仆街 吊人條癮

Btw如果俾大D做話事人 會唔會好得過樂少做？ 起碼唔會好似樂少咁想連任 唔會搞咁多事出黎

灣仔乞衣發毛賓妹吧

你係唔係要起個新字頭出黎呀
咁唔洗講啦 打得架啦

你係我賭船度輸左幾多呀 我都未同你計

如果第二集鄭浩南唔係單拖去救郭生 佢今年幾歲

加錢呀

你比少個崩 我都隊冧你

傾話叫班叔父投比佢囉

大D玩到咁大 點叫埋叔父投佢呀

比你地講到好想翻睇

原來有骨氣已經執左

執左十年八載啦喎

鄧爺幾十年老江湖唔會講錯既，字頭唔可以一個人獨大，大D未做到辦事已經咁寸，比佢做埋仲得了? 所以第一集鄧爺推阿樂上去同大D打對台做平衡，成功阻到大D發爛渣、字頭最後都無內戰，第二集鄧爺推Jimmy同阿樂鬥都係呢個原因

鄧爺就係睇死大D贏唔到阿樂、阿樂贏唔到Jimmy

我同阿公做好多野 我 要 做 辦 事

我個仔要做律師

仆街呀陰我?

鄧伯搞到自己都瓜埋

東莞仔 , 你就係東莞仔 ?

阿樂最後都瓜埋姐

我有諗過阿樂同Jimmy一樣
都係俾支共逼佢冧莊

唔似，阿樂為左個龍頭位已經痴左線，第一集最尾大D係咁依同佢講下雙坐館咋，阿樂已經要殺人，第二集阿樂將支龍頭棍放左入老婆個靈位入面都表達左阿樂為左龍頭位已經六親不認

唔係係咁依講,樂少威迫利誘大dee都係唔死心要做辦事人,索性摺埋佢好過

一次都未去過